美國版iphone 係香港用唔用到

香港版個cloud server 都唔知會唔會遲早被同化

轉android/自己起NAS

你只要係用香港acc,咁就不論你用日版美版歐版
甚至外星版好快你既data都會上曬貴州

點先可以唔駛做香港ac?
斷估唔會改地區就做到

你講中咗啦
不過你有無外國地址/信用卡資料嚟轉地區?

外國地址只要符合format 求其寫都得
信用卡資料可以揀"無"
唯一麻煩係香港app 有時外國app store 會無

係我就照轉
再開個新既香港吉acc專down香港app